[真人真事]經過琴晚之後,我終於唔係a0狗啦

琴日發夢同女神結咗婚
咁大家都知數學上面i係imaginary number
所以我而家正式變咗ai狗喇
唔知google肯出幾多錢收購我呢?

On9

加油樓主

💯